就嚟聖誕 有冇人可以安慰下我

20年都冇識過女性朋友
a0
見住個個一pairpair咁覺得自己好冇用

19年a0

Me

垃圾。

有女有有女煩

90後屌90後笑撚死

關咩事呀，諗下點搵錢好過啦，有錢有女，冇錢冇女

妙巴 想煎何太急

好似朗巴咁 做足球巨星

而家啲90 後係咁嫁啦屌

啱呀，夜夜笙歌

人地讀緊書都有女

不要再說了

20年都要安慰？

放膽啲去同女仔講野已經得啦 講下笑咁 傾多兩句自然fd

36年a0